有冇長沙灣友

時間0250 聽到有陣持續怪聲 都幾響下
有冇人知係乜聲黎